====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un présent si rapidement évolutif que chaque phase a été l ' occasion d ' aborder le territoire de façon différente .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

